宜家仲有冇人屙屎會攞埋本八卦雜誌入去睇？

以前屋企廁所永遠有幢雜誌/老夫子漫畫係到，方便屙屎嗰陣解悶。宜家莫講話雜誌，連報紙都好少買
以前一放學要做功課就急唔急屎都會死入廁所偷懶當差差電，一邊睇老夫子一邊醞釀情緒去廁所，呢種感覺好正 ，係一個人嘅小天地同睇電話好唔同，我諗呢個永遠係童年嘅回憶 宜家唔會再有偷懶唔做功課呢個情境 嗰種感覺都唔會再有 唉

利申：啱啱屙屎冇帶電話入去廁所 所以回憶咗30分鐘站童年

竟然冇人屙屎睇雜誌

而家仲邊有人會屙屎

靚仔靚女先唔屙

多謝你

咩年代啊仲屙屎

係醜人專利

睇開洗頭水樽成分表

我入去計圓周率

十幾年前睇忽周就有
家陣手機世代
所以電話最後多...

有冇貪埋老母啲護膚品玩

3.14.....唔識背

忽周+1其實幾好刨 宜家有電話 取代了

老夫子

耐人尋味

由小一睇到中學畢業 個陣月頭月中定月中月尾痾屎痾得最開心

一邊睇【老夫子/丁噹/十萬個為什麼】一邊醞釀情緒去廁所

我宜家咁大個人間唔中都會攞嚟睇

十萬個為什麼都係必睇
不過真係老夫子/八卦雜誌居多

巴打識歎

以前個個星期追啲game書黎睇好正

先唔好講屙屎會做乜，但樓主屙屎30分鐘。。係咪要睇下腸胃

痾個屎都咁撚八掛

充實自己嘅個人小天地